"Ik kan niet weigeren te antwoorden," zei hij.
"Het was een dame--Lady Ada Lancing."
Varley's gezicht was behoorlijk onbewogen, en hij zwaaide met één been in een bergpaadje, meditatieve manier.
"Bedankt.
Mag ik u vragen, Lord Druce, wie de 'Sommige' was die je vertelde over dat telegram dat u het verlof Belfayre zo plotseling?"
